唔知林早洩下步棋係點呢

大家都知道佢開始瘋狂ban人, 睇得出佢真係好驚
呢個forum係連仔開既, 早洩一定好憎連仔同佢個app
但係呢, 早洩一ban app一定又大把人過檔(都可能有人過dat既, 但一定無人會用垃圾官方 )
依家ban又唔係, 唔ban又唔係
我逼不及待想要玩玩了

無人想知

檻 無人理

橙

比人鏈住個春袋

估佢會死死氣整個靚apps但都係無人理佢

太遲了 ban hkg+已經要做定

早洩在下一盤得大的棋

我驚佢告鳩lihkg咋

得罪講句，佢有能力晨早整撚咗岀嚟啦

殘局，無得拆

依家做咩都錯

咪就係 係決定bam HKG+之前就應該整好哂個APP 先啦

佢一係一個禮拜內做到個好app出黎

如果唔係都係聽執笠

痴埋d建制狗度泵水畀左狗做埋d垃圾apps

唯一機會就係an版lihkg出前
不過好似今晚or聽晚就出

十種早洩的死法？

買左dat取代官方app,lihk過檔官方者送高級會員

林早洩的最後十二夜

無啦 高登本身個forum platform都已經過時 根本整個app都改善唔到幾多 hkg+已經叫做將高登完善左n倍

開放普通email注冊,死攪住全港最受歡迎個朵吊命